127.0.0.1 local host la client
port-ul trebe > 1024 ( < 1024 is pt servicii: web, mail, etc)
la server: 0.0.0.0 la ip -> orice adresa ai avea, rezerva-mi portu 3333

bind la server, ip-ul si portul nu trebe sa fie la fel

python: socket (open), recvfrom (read), sendto (write)